有幾多人睇過或知道有呢套劇集

有幾多人睇過或知道有呢套劇集

On9

未睇過就唔好講on 9.
X file 未出現(1993).
香港已經拍緊類似題材, 靈界邊緣人(1985).
當年好多人對ATV有偏見未睇過, 以前有好多前衛劇集幾有趣.

Twilight Zone 係始祖
X files 已經係好後期

所以當年麗私D電視劇,已經好破格.
以人, 鬼, 神,外星人為題材.